原來15年區選得唔夠150萬人投票...即係...

成4年邊有得比較
大多港豬因為送中而覺醒

616我估150萬左右啦

我覺得支持民主既人比較多
但係造票 種票 改票 消滅D票既可能性多D
共產黨俾得你選,佢一定有計過曬佢D票贏緊
我反而覺得要小心佢點出老千影響結果

唔係狗仔都認左200萬人咩

616有出 15 16都冇投

好少人會投區選以前

未夠18吹啊？

大撚把人雨傘覺醒左15仲未有票啦

60區建制自選當選

無競爭投黎把撚？

有唔少區係冇得投
因為冇人落去選

你忽略左唔少係學生冇票

拎4年前比？果時有冇人掟火魔

唔夠18歲就唔係人
仲要係4年前
姐係1997年以後出世個D 616都唔計得

2015 自動當選選區：66

同意

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多